做物流業既文員要跑數？

有冇人知要sell咩，係咪要跑數

pish

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

邊行都有sales
但文員仔要做埋sales真係唔做好過
除非你見係細公司乜都要做

有咩sales?如果你做科記通常都R貨囉
做物流都離唔開出入貨
有貨in/out就有錢收
市邊上好多公司可以揀 貴又唔會揀你 平又無錢賺 物流好難做
未入行就不如唔好入行

r咩貨？我個間係速遞公司，有咩貨r, 其實唔係好明速遞公司有咩野要sell
咁做呢啲sales壓力大唔大

利申騎牛搵馬住先

係咪要搵新客啊 做下報價，sell公司客用你速遞，仲應該負責跟客，個客有咩投訴果d都係你跟

pish
有冇detail啲